{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24336",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 베르겐 호텔"
    },
    "text": "儒城ベルゲンホテルは大田儒城区に位置する5つ星級の宿です。 総客室数は41室で、高級ホテルのリラックスした雰囲気で休憩を取ることができます。 客室はとてもきれいで施設もよく管理されています。 マッサージ器や浴槽などの付加施設も提供されます。 駐車場は広くてきれいで、大田1号線甲川駅とユソン温泉駅が近くにあってアクセスが良いです。 宿泊施設は様々な言語をサポートし、週末と祝日には追加料金がかかります。 一部のレビューでは掃除の状態が足りないという意見がありますが、だいたい満足のいく宿泊ができる場所としておすすめです。 また、ホテルの予約は042-824-9277~8で可能で、宿にはペントハウスとVIP客室など様々な施設が提供されます。 全客室には55インチスマートテレビとグースタウン布団が備え付けられており、またWiFiエリアもございます。 宿は天然温泉水を使用しているのでリラックスでき、大型駐車場を利用することができます。 GRAND OPENの監査セール期間中は、流星ベルゲンホテルで布団セットもご用意しております。 しかし、宿泊中に不足している清掃状態や虫出没の問題が一部発生したのは残念です。 今後は歯ブラシや歯磨き粉などの備品チェックに気を配る必要がありそうです。 この宿は、快適な宿泊のための様々な施設と良い位置で多くの訪問者に愛される場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "儒城ベルゲンホテルは大田儒城区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は41室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備はどのように管理されていますか？",
            "answer": "ホテルはとてもきれいで施設もよく管理されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような付加施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはマッサージ器や浴槽などの付加施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は広くてきれいで、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "大田1号線甲川駅とユソン温泉駅が近くにあってアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような言語をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルは様々な言語をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルの予約は042-824-9277~8で可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には55インチスマートテレビとグースタウン布団が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはWiFiエリアもございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 322
    }
}